邊間保險好?

有無人分享下

Tg me

好難一概而論，但有2個朋友係AIA 買保險，唔好彩中左癌症都claim 到

好睇你買咩product

普通純人壽

間間差唔多，搵朋友買啦。

純人壽其實邊間都唔會有太大差別
你想買既 加我tg

保險狗全面進場

人壽既話買Zurich啦
印象中幾舊水term life就做到幾百萬保額
本小利大
自己上網check check